想食第一口煙

生活得好抑壓 逼到有種透唔到氣感覺
搵唔到人傾訴 自己一個空虛到想食支煙
奈何自己某種身份而局限左食煙

我到底好唔好試？

食一支好
兩支會變壞

個種空虛寂寞感有冇人明白？

食煙同身份 有咩關係

飲酒
食植物
唔好食煙

咁你個行大把人食，有咩問題

仲記唔記得第一口感覺係點？

禁煙大使？

打煙炮

唔好食煙 隊草健康

講到食一兩支會上癮
煙係唔會上癮嫁 只係一種習慣

我間唔中都會想食枝
但諗起一包煙$40稅就良心過意唔去